大家今年睇好咩板塊？

科技，金融，內房，醫藥都已經升左好多。
仲有咩板塊仲係落後緊而又值得關注下

歐亞

基建

內房

有冇number 可以具體討論一下

內房好似已經好高，政策又好似唔多就，水位仲多唔多？

中鐵，中交個d?

冇乜睇呢板
有咩介紹

殯儀

資源

點解睇好

物流

帝股

熊 Put 反向ETF

3311

1668

3337

內房，樓不斷起，樓價有升冇跌

電力

圓通?

港股有咩例子

呢隻好難玩咁

今年太平洋板塊好似會有異動

地震會特別多

261將從沈默中爆發

教育

睇好邊隻

板塊行業

有幾多人揸呢隻

2001

1800，習帝登基概念股

芯片

有無咩原因支持

想學野

熊仔

醫藥，教育同體育股

你唔好害人

識貨

點解係呢隻

一帶一路將會係習總最大功績，1800係一帶一路龍頭，你話呢

175吉利廢車
撈底好時機 別人恐懼我貪婪

仲有邊隻醫藥股係被低估

廢西股 坐左半年

放心啦，近業績就會升嫁喇

幾時放？其實邊到睇

講笑，垃圾咪買

3月尾出業績，好唔好都炒上去先啦